睇三次《飛越瘋人院》都唔想再睇多次《瘋魔》

睇到一肚氣
屌你老味
弱閪智劇情

意義係有嘅
不過用嚟做短片算啦

或者睇三次《不赦島》都得

好似貼切啲

推
仲猶豫緊睇唔睇嘅人，唔好睇
點都會睇嘅人，唔好咁大期望

飛越瘋人院係神作 當年掃晒獎
搵黎比好似有d唔公平
我覺得不過不失啦 個氣氛同懸疑位都唔錯
同埋主要入去睇Claire Foy演技
係太早開晒估結局太平淡 但整體講都有7分既

不赦島都贏佢五條街

拎飛越瘋人院同啲垃圾比
你無病吓嘛？
拎喜馬拉雅星比就差唔多

終於明點解咁多負評
原來大家都係唔妥我攞飛越瘋人院同佢比

原來用iPhone拍

你究竟有冇睇過飛越瘋人院架？

有呀
點解咁問嘅？
btw，用不赦島比較好似貼切啲

下下拎D神作比咁辛苦做咩睇戲都係求享受
早幾日睇左unsane
的確有d位可以拍得更好既地方
都叫做值回票價
絕對唔係垃圾片

好啦
或者我唔應該拎神作去比較
我個重點其實係套野本身啲劇情太廢
拍嗰方面我冇咩唔滿意

界人加料嗰幕更加係正

咁呢套劇情係幾弱
成套野都係好實驗作品feel既